影響人類最重要既學說 1.萬有引力 2.狹義相對論 3.地圓論 4.香港基本法

有這大法 香港與動力 各界共勉 可創造奇蹟
基本法 熱愛基本法

不服來辯

蝴蝶效應

美國憲法唔跟基本法=拉得

美國總統違反基本法